[IQ題] 咩英文字9隻字母組成 每減一隻都有意思

咩英文字9隻字母組成 每減一隻都有意思

唔可以係d short form英文或者字典都冇既英文

比個例子如果問5隻字母組成，可以係plants
因為
plants
plant
pant
ant
at
a

shit
hit
it
i

多謝巴打比例子
完全岩concept不過唔係9隻字

咦呢個好有趣 留名

5隻字母

power set

Startling
Starting
Staring
String
Sting
Sing
Sin
In
I

完